{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 바다정원펜션"
    },
    "text": "利用可能な一軒家ペンションです。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 ピックアップサービスが可能で、790番のバスを利用してお越しの場合は、ヨンフン水協共販場入口停留所で下車した後、道を渡って水産市場とマートで買い物をした後、ピックアップサービスをご利用いただけます。 バーベキュー炭とグリルをご利用いただけますし、人数基準で4人から6人までは30,000ウォンの費用が現地で決済されなければなりません。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬と一緒に入室することはできません。 その他に干潟体験ができるなど、様々な情報が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "790番のバスを利用してお越しの場合、どこで下車すればよいですか？",
            "answer": "ヨンフン水協共販場入口停留所で下車してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "4人から6人までは30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 273
    }
}